聽朝有無機黑雨

半日都唔想返

6點有黑雨就好

睇天文台定點降雨預報
差不多4點就冇乜雨
大家早抖

星期六wfc